點解咁少人講呢條片？

係一早就已經拎真槍

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

講既只係射果下，tvb報既都係

今日返工d人完全唔知係佢一早就拎左真槍岀來追住示威者，完全唔係自衛

條片係射果下，tvb報既都係

今日返工d人完全唔知係佢一早就拎左真槍岀來追住示威者，完全唔係自衛

警犬既講法咪係同袍生命受威脅所以咪用致命武力
點解你覺得少人講？

警犬一定會SPIN，藍絲一定會覺得開槍啱
我地要利用畫面，拎國際社會既高地

因為返工既人淨係話示威者郁手